有無人食過老麥早餐個煙肉餐

你老母張圖影到幾靚幾靚
出到黎仲細過我姪仔粒花生米
又黑又硬 廚房班mk仔係咪發撚緊夢
狗也不再屌

塊煙肉又乾又細塊，脆到以為食緊薯片

係咪全香港啲老麥都係咁 我搵叉吉落去佢夠膽死同我散開4塊仔

今朝食完,考牙力

Ching ho ball

屎也不如

我以為係化學製品 但係飢不擇食